graph TD
    A[Start] --> B[Prepare implements]
    B --> C[Hand washing]
    C --> D[Get in sterile clothes]
    D --> E[Clean puncture area]
    E --> F[Drap puncture area]
    F --> G[Ultrasound configuration]
    G --> H[Gel in probe]
    H --> I[Cover probe]
    I --> J[Put sterile gel]
    J --> K[Position probe]
    K --> L[Position patient]
    L --> M{Choose identification method}
    M --> |Option 1| N[Doppler identification]
    M --> |Option 2| O[Anatomic identification]
    M --> |Option 3| P[Compression identification]
    N --> Q
    O --> Q
    P --> Q
    Q{Identification complete} --> R[Anesthetize]
    R --> S{Proceed with puncture?}
    S --> |Yes| T[Puncture]
    T --> U[Blood return]
    U --> V{Successful?}
    V --> |No| S
    V --> |Yes| W[Drop probe]
    W --> X[Remove syringe]
    X --> Y[Guidewire install]
    Y --> Z[Remove trocar]
    Z --> AA{Check wire position}
    AA --> |Option 1| AB[Check wire in long axis]
    AA --> |Option 2| AC[Check wire in short axis]
    AB --> AD
    AC --> AD
    AD[Wire in good position] --> AE{Proceed with catheter?}
    AE --> |No| S
    AE --> |Yes| AF[Widen pathway]
    AF --> AG[Advance catheter]
    AG --> AH[Remove guidewire]
    AH --> AI[Check flow and reflow]
    AI --> AJ[Check catheter position]
    AJ --> AK[End]